產生好感嘅人 都係A0

拍左三次拖 對象都係A0
每次都係識落先知 冇話突登去揾A0
每次都拍左兩年左右就會因各種唔同嘅原因分開
我好似入左一個死循環
因為呢排對一個男仔有好感 識落先知又係A0
點算好？
應該跟隨自己心意 定係算？

關A0咩事
係鍾意就鍾意 想試咪試
理佢A0唔A0真咩啊

A0有咩關係

唔該你放過d a0 男人咪玩佢地

樓主係想串A0姐

to be honest,想長遠發展真係唔好揀A0

難聽d叫做幫人教老公/老婆

雖然成日都聽人地咁樣講，但係我都係覺得對方岩傾、性格又好、又係我中意嗰個type先有好感姐。只係經過左幾次，發現咗呢個共同點，先變到宜家咁矛盾。一方面驚唔長遠，一方面又中意人地。

人人用二手貨?

歧視呀屌你老母